點解中學果陣去廁所要舉手問老師俾唔俾?

考試另計 點解平時上堂果陣去廁所要老師批准?
依D唔係人權咩? 點解要你批准?
我禮貌上單聲你知已經俾足面你

不嬲都係通知聲
唔理佢比唔比

我同大學先識 中學果陣都會舉手問
諗返覺得自己好低賤 狗都不如

你都on9 上堂講野影響其他人 所以非必要唔好講咁多野, 食野支支聲嘈住哂其他人
有d好人miss講明上堂可以食野 唔好太大聲就得 訓覺當然都無問題 因為唔影響人
去廁所一樣 我急尿 點解要你俾唔俾去? 我忍爆腎你賠我? 屌你老母臭閪啦

因為中學傾向訓練學生既紀律性

睇下有無必要性囉 柯屎柯尿唔係必要?
要急到賴一半聞到屎味先可以去? 你唔好咁撚反智啦屌你老母臭閪

我唔覺得柯屎柯尿要點樣紀律性
有d教畜會問 點解你唔上堂之前小息去?
喂我屌你老母你估話有得去就有?
我依家叫你即刻柯督屎出黎 你都做唔到啦

問都算 中學個死八婆要我地去完廁所返黎罰企

去幾耐企幾耐

又唔知點解唔撚俾人飲水 自己又係咁飲
試過見同學唔小心飲左水，個死八婆見到眼都凸埋望鳩住佢

屌你老母教畜

中學同大學根本係兩個世界

大學你鍾意遲到早退走堂都得
中學就係學習服從同紀律，所有野都要跟校規，聽老師話

學習服從同紀律
你話唔飲一陣水同食野對身體冇影響
屌你急尿點忍

我知依到好多中學雞
記住唔好乜都聽教畜講
佢地無料到打份工 一個月得幾雞野
俾校長照肺/M到/同男友嘈/輸左波
就會搵學生出氣 專登令你難受
廁所都唔俾你去 LUNCH食飯都唔俾你食
叫你落去罰企 諗返以前 真係好後悔無反抗

乜去廁所要舉手架咩
中學上堂食煙飲酒玩啤都冇人理

利申band5

中學好多19教畜

之前做功課輔導班pt嘅時候我就同小學生講去洗手間唔洗問我，通知我一聲就得，需要去就要去，老師係教導你知識，但唔應該有權決定比唔比你去。

然後就開始係到諗點解小學中學有真係會乖乖問老師，從來無諗過呢方面嘅問題，好自然咁服從老師，可能係上到大學獲得太多突然起來嘅自由，但諗深一層有好多係我地本身就應得。

中學年代有個西女人Miss最鐘意唔比人去廁所

結果有一次佢上堂話自己要去廁所，有條友即刻屌鳩佢去乜撚廁所

果條友有前途 敢作敢言

因為個Miss真係勁西，佢大肚嗰陣仲仆街

紀律性？
奴性就差唔多

其實有d band1中學 可以自己去
睇學生自律性去考慮幾多自由度比你

小學唔識反抗係自己唔識嘢，到左中學之後先開始識反抗，先發現好多時係應該出聲

因為中學係用黎訓練奴隸

最好笑係d老師最鐘意問 點解要上上下堂去 小息唔去左先 屌你 小息嗰時都唔急 咁我可以點

自己嗰陣都唔敢反抗 上左岸就水鳩人

威嚴管治
令中小學雞容易啲控制

學吓忍

收皮啦教畜

Thank you sir 唔該同學

諗返起都覺得on9

我以前間中學盡量都唔會比同學上堂瞓覺，好似話因為曾經有單新聞話有學生試過上堂猝死，全個課室嘅人都以為佢趴喺度瞓覺，最後錯過咗急救，所以怕我地學校都有同樣事件

不嬲舉手係通知

幾時到佢唔比？

考試 你要去 佢一樣要放你，只係有講明嘅話，佢有權取消你資格咁解

屌 嗰陣舉手話要去廁所 個教畜話膀胱裝到一公升水 話我冇飲咁多唔畀去 都痴撚線

真係正宗屌佢老母痴撚線
我急 然後佢話點解我會急

諗返都想屌撚佢老母
淨係識得恰細佬

諗翻有個教畜會計埋咩幾多分鐘內唔可以飲超過幾多ML水
唔飲超過幾多ml 就唔會急尿
話如果多過果個ML 你急尿你嘅事
你問佢去廁所 佢會問你點解飲咁多水
好撚濕9架

訓練你做奴隸，乜都要問過老細，無自主權

諗諗吓都on9 成件事好反智 去廁所都要人批准
去廁所又唔會影響到人 同埋有生理需要
其實如果唔俾你去 肯定影響到個課室 老師唔通屙係個班房你就開心？你負責清潔？ 因間異性同學話你當眾就地解決 性騷擾佢 老師你又負唔負責得起

sor 手都唔舉 直接係位到大聲講 我要去廁所

好簡單 你咪試下初中比學生唔洗舉手問，半班學生走左去唔知做咩 中一、二學生同小學生有咩分別？

高中還好，高中啲老師都由我地自己去

女仔好似唔駛 可以自己走

教畜
人既身體就係要排泄架啦 你問返我點解頭先唔去
因為頭先唔急囉
係呀唔好飲水囉咪唔會急囉 都on99
然後你同佢講就話你唔尊重佢
你想要獲得人地尊重唔係透過呢堆垃圾校規架
諗起佢地都幾撚可悲 係班細路面前以為自己好威

啲教畜會屌埋你上堂飲水搞到急尿
：你唔飲咁多水就唔會急尿啦 你睇下你 成樽水擺上枱面
屌你明明飲水同柯尿係基本人權 點解喺學校要變到係求人先可以咁做

當然通知聲係必要啦 因間突然間唔見咗個學生點算 但係唔可以唔批准
樓主咁樣講令我諗翻起 好多老師都會係lunch 或者recess 之後果堂 話唔俾人去廁所 就算人有三急都要忍 老師係咪我忍到有腎石你負責？
班老師成日話 做咩頭先recess 唔去 依家想去？唔比
大佬呀 果時唔急就唔急架啦 你recess對住個尿兜求神拜佛都未必即時比到尿你啦 上堂果下急就係急架啦 痴撚線你估我想咁多巧合呀
利申：同老師講過 佢覺得我好有道理所以放我去 但係唔知記左咩話我對老師態度差 我都唔理反正我成日走堂

個個自己去仲有冇人上堂

澳門ching今次被技術性擊倒

中學有老師連飲水都唔比
話飲水好影響佢教書，癡線
我唔理佢，照飲

人你老母權咩
初中牛未定性 仲鳩吓鳩吓咁 緊係嚴啲好啦
一到高中你自己都feel到老師突然鬆咗
基本上舉手示意 聲都唔洗出就去得
但你要撚屌到全班上緊堂 你招呼都唔打話出就出
咁我都吹你唔漲

如果你話高中都仲係好似初中咁嚴要舉手問人批准
咁我諗得兩個原因
1.你讀緊比我間band3仲band3嘅鳩校
2.你班同學上到中六都仲係好似小六咁鳩下鳩下

嗰陣個班主任俾我哋上佢堂可以唔問直接出去

早d 訓...
唔係playgroup 唔夠精神玩

我仲記得大學第一日上lecture

有條友舉手 問個lecturer ：May I go to toliet please?

仲要may I 好可悲

外國禮貌語句黎

好小直接講 想點想點

會婉轉問對方同意 eg if u don't mind xxxxxxx (唔通真係答no咩) 當通知人

黎到亞洲就俾人當真係要得到你批准咁on9

冇咩問題 咁你唔問走左去老師唔知你點
講一聲通常都會比你去
除非你讀果d垃圾band3小學中學

唔係講笑
第一日上堂我都有諗過
不過見其他人都係上去就去先冇問

睇下咩老師
有d思想與時並進
飲水食野唔洗問
去廁所行出門口前講聲就得
考試試卷果d從來唔洗簽名
仲記得個呀sir話做人係對自己交代
係為自己負責
上佢堂只要你唔太離譜太嘈就得
有d老師就好on9
特別係miss
飲啖水都唔比
成日問點解小息唔去依家去
咁緊係頭先唔急依家急啦
唔通特登忍到上你堂先去呀

人權唔喺大哂
講野係人權 但唔會有人走去圖書館大聲講野之後話喺人權
食野都係人權 但唔會有人喺MTR開餐之後話喺人權

根本就係奴隸訓練所

因為education係hegemony之一
你講緊既野就係hegemonic ideology
冇人去debunking係因為唔想做deviant and collectivist culture based problem

合理解釋就係細路仔唔適禮貌
教師都唔會同返學生講去廁所係人權打從出生以來
你都唔會問父母可唔可以去柯屎柯尿
仲好笑係有教師係唔比學生去

你個腦係咪塞撚左

我見有啲差嘅學校限埋時 驚人玩手機食煙

都係果句
上堂食野有味就話影響其他同學姐
去廁所又影響到邊個

老師講緊書 唔問聲=唔尊重得唔得？

以前有個老師話瞓覺8個鐘都忍到
上佢2堂點解忍唔到

個影響咁難理解？
你想像下你睇緊野 電視又好 表演又好 電影都好
不論是否廁所位 不定時就有人係到出出入入

笑撚左 笑撚埋右

如果問左實比去
我估冇人開post講呢個問題
現實係中學d老師去個廁所問長問短
有幾唔尊重
你大學上堂問prof去廁所
我估佢應該會呆在係到唔知你做咩

應該係驚你去左蛇

問題係急尿係生理需要
定巴打有唔去洗手間的方法

中學個陣有排腸胃差

一堂去左兩三次廁所

到返黎個陣比個老師屌

話我去咁多次係咪去玩

我話肚柯又唔撚信

其實唔係影唔影響既問題啦
睇你自己點揀 人有三急要痾 梗係基本自身人權啦
如果個老師唔撚比 咁就係佢問題
而我就從來都唔會問 係通知
我想去廁所 唔撚係我可唔可以去廁所 兩者唔一樣
你要開聲講 通知老師 係要比返佢一個尊重
你自己無啦啦係佢講緊野行出去 就好似當個老師係on9咁 顯出自己冇禮貌姐

笑撚死 毒撚就係毒撚 剩係識上網呻吟 現實柒下柒下

行過去瀨尿威脅佢

我討論嘅著重點喺「為什麼學生去廁所要舉手」
你嘅的著重點喺「老師為什麼有權不讓學生去廁所」
你本身已經假定咗「舉手問，老師一定唔畀」
大家嘅著重點唔同，無討論空間

傻啦大學一樣有呢啲lecturer
遲到問你做咩遲到，出去交個水費又問你做咩唔同佢講聲，連續兩堂930－330直落中間咬個包入黎又要比佢暗串，就係dklm
利申：教畜大學

其實都係互相尊重問題姐，正常點會唔比你去，都唔知你起哂鋼做乜野

如果你見識過依家d小學雞，就知d𡃁仔唔管唔得 個個以為自己識好多野，覺得自己好叻，係到騷擾緊人都唔識收手

你依家諗返轉頭覺得好on9,因為你大左識得處理咩係啱，咩係錯，最弊好多𡃁仔以為標奇立異好型，你比得佢去廁所，佢就會諗好多on9野想再挑戰你

同埋好聽講句去廁所係人權，但係其實你都大個嫁啦，唔係幼稚園生唔識控制自己屎尿

我唔反對去廁所，但係咪真係咁唔識得調節自己去小便既能力

不過我又想講，早啲去廁所其實唔係時間管理黎咩
唔好講話返工做野，我覺得扮工時間去廁所係人權黎。
但係極端啲你去面試、搞event、上台講野，開會到你講野個陣，依啲你真係一時走唔開既野 咁點呀？對唔住呀我可唔可以去痾尿呀咁呀？
返學都仲可以問老師，出黎做野依啲走唔甩
連基本個人時間管理都做唔好，真係唔好屌人話啲後生一代不如一代。

調返轉諗 你係老師 有學生要求離開你視線範圍內 要佢講聲好正常啫
你諗下 唔洗問句就可以走來走去既話 個課室仲會得返幾多個人？ d學生亂咁走 唔知做咩 邊個負責任？尤其是d曳既小學生 冇人管住真係可以咩都玩得出 更尤其是一班人一齊既時候
用問老師依個做法絕對可以減低好多混亂
當然亦都會造就有老師會濫用私刑依個問題 只能話每個制度都有利有弊

下次你公司開會開到一半你咪試下行去廁所囉，番到黎再同老闆講人權黎架wo

冇錯，唔好用成年人心態諗學生

我啱啱出黎教班個陣都覺得係要比多啲自由啲學生，但係學生係唔會識自律。
比佢地可以輕輕同身邊人講下野，就大大聲講，玩。
比佢地簡位坐，簡十年都未簡好，一時又調又走咁。
比佢地自己飲水，都可以有人玩水樽，發夢
比佢地可以自由出入廁所仲大獲，一個去就幾個去，去到就玩水，跑，咩都齊

覺得冇問題既巴絲打可以自己去試下教下班

當然如果講緊高中就另計，我講緊初中/小學。

個問題幾得意
首先我同意人權可以應用喺去洗手間呢個point，咁食野 講野因爲喺會騷擾到人嘅情況下，所以會唔批准(即使佢喺人權，但以不騷擾為前設)

而去洗手間要問喺因爲防止俾人濫用呢個權利，試諗下班中學生 不論中一至六，如果上堂見悶/真喺急就直接去，咁其他人都會見佢去就去，跟住喺廁所吹下水先返，其實喺會對整個學習氣氛唔好，好難專心

不過有巴打話中學喺培訓紀律性e.g.頭髮校服要整齊，咁所以先要問

咁點解大學又唔需要好似中學咁培訓紀律
Btw原來呢到喺創意台，我仲以為喺學術台，搞到好認真答

比我就去,唔比就忍下,真係急到忍唔到就再問多次唔比就唔撚理佢直接去廁所

冇記錯，以前九華好似比自己走堂
利申：聽過讀九華ge 同學講過

題外話
大家入戲院睇avg3之前會唔會屙定尿先入場？
有幾多人睇睇下中途會去廁所？定係會忍到完場先去？

除非你話絞肚痛，否則其實人係真係可以控制自己大小二便，只不過係睇你想唔想控制

諗番要問準班教畜真係on9
去到高中我直程同個呀sir講 我知會你架咋
仲要依家我學歷仲高過班垃圾教畜

你當老師係你老闆呀
on9仔

樓上有解答，用20歲人去睇10歲人諗咩，本身就係一個錯誤既諗法

無錯，大家本身主觀地已經對老師唔比去廁所呢個行為反感，其實客觀去諗，自己係咪真係控制唔到

真
真係教過既就知d規矩係絕對有佢既意義 你估set出黎就係為左打壓你地既人權？
利申 只係教過d課後補習班幾堂 已經有相同既感受

中學試過個miss唔俾去廁所 但我急無理佢照去咗 點知佢打俾我老母投訴 俾我老母屌柒佢

其實都係一句姐
問一問佢地幾可會唔比你去
最多咪講句「做咩小息唔去」潤下你

佢講到依個係人權問題，咁姐係個個人面前都平等啦，我咪叫佢試下囉

但呢度CHILD登黎 樓豬咁多正皮知咩事

中學時有咩陰影搞到你咁憎老師呀

你宜加長大左 成熟左 知道去洗手間真係柯尿柯屎
你個時中學生 如果比你咁做既話 我諗洗手間逼爆 成班係入面玩
唔好乜撚野都學人反啦

其實無咩
一黎班教畜hea教
二黎 佢地俾你去廁所好似皇恩浩蕩 特赦咁款
唔係老師就等於有品

我以前係香港讀初中嘅時候都覺得舉手問好正常，直至去咗外國高中先發現其實老師冇權唔俾你去
越嚟越覺得香港人係奴性重，連去個廁所都要人哋批淮

第一句已經自相矛盾
點解考試要另計？ 考試既時候會冇人權？

係可以 建議你第日生個仔嗰陣讀中學嗰陣玩大佢

必須要 所以我有時會故意唔比佢地去廁所 玩下班小學生 罰下佢地

中小學都要舉手 因為係尊重！老師有權控制你自由～

講緊真係有需要想去個廁所喎，
唔係話啲人去吹水去玩嗰啲

依加個問題係 我真係需要去廁所，點解要你批准？
禮貌上我會講聲/循例問一問，係尊重返個老師。
但未必要得到你批准我先去得，因為我真係有咁嘅需要

而做老師嘅絕對冇權唔俾真正有需要嘅人去廁所。
啲老師問返你 你做乜啱先小息唔去 就真係反智
先唔講小息真係冇咁急
重點係條閪隊排撚咗我一個小息
基本上一放小息一定要狗衝去廁所，
如果小息一半先少少急/想去定廁所，肯撚定要排到打鐘都未到你
然後你打鐘要返返班房上堂，上到一半你由原本嘅少少急變到好撚急，老師問返你做乜啱先唔去

小學有個女仔舉手想去廁所，個教畜死都唔俾，結果個女仔漏m成條裙都係血
小學雞時代就俾人笑足全年，所有常識堂一講青春期女仔有月經，就一定個個恥笑個女仔

所以我覺得真正有需要就唔使你批准，而你都冇權唔俾真正有需要嘅人去廁所

但好多時就真係雙向，
如果個個都爭住上堂去，一去就成堆都話去，好明顯你係去玩去吹水，勁耐都唔返之類
呢d情況老師有責任控制秩序，
例如安排逐個去/淨係俾某d望落真正有需要嘅人去。
咁呢d要怪就怪你哋自己班嘅風氣同做法，
令個老師要有相應調整。

小學雞 on9小陣當幫忙

Point你老母咩
你會唔會同個弱智講道理呀？

Cap低佢 幾年後大個仔
開番出黎睇下自己幾on9

有時break之後果d堂 想去廁所
一定會問你做咩頭先唔去

而家諗返都好反智

同上堂唔畀飲水/要教畜批准飲水一樣咁on9

訓練紀律？
係有用既大學就唔會咁多人遲到早退走堂啦

其實都係通知下老師同佢講自己要離開課室一陣
所以你會問May I go/ May I be excused?
而唔係Can I go

舉手去廁所
：做咩小息唔去？要上堂去？
（小息飲左水呀嘛...屌你老母！）

以前讀書嗰陣不嬲都唔會問 靜靜地行出去同佢單聲去痾尿就行（甚至指一指廁所方向就算）
互相尊重囉 你尊重我 俾自由我上堂去下廁所透下氣 我攰又俾我瞓下教休息下
我咪尊重返你 上堂專心啲 功課交足啲 要人幫手我會主動幫你手
佢都係打份工 我都係r個學歷 大家都好做 winwin雙贏

小學咁細個都唔俾先黐撚線
七歲果陣忍到想喊既感覺廿年後都記得

中學後生啲嗰啲老師已經話唔使問 自己去
或者舉一舉手示意就算
因為佢地都覺得呢樣野好on9

下世直接問可唔可以屙落你個頭
佢答唔可以 你咪去廁所屙

個topic寫小學我都明呀
中學都要舉手
不嬲老師都唔過問呢d
況且上堂有break根本唔駛專登問

試過中六 學校突然唔俾帶電話返學
就算帶，都要鎖響學校準備既locker，鎖都放學為止，食飯都唔俾拎出去
成班緊係屌晒鬼
最後有人扮響locker唔見左電話 話要同家長搵校長負責
訓導即係端起個撚樣上黎課室briefing叫唔好玩野，話你地唔夠學校玩
最後撻返佢locker又係你地負責鎖，唔見電話又俾追究，不如咁啦你陪俾我啦呀sir。
最後成校學生日日帶返學，第二年畢業返去連個locker都拆走埋

流氓師表？

以前唔急都會去左先

好細個已經明呢樣野
中二個老師唔俾我去 我自己去左
無理過佢 但佢落堂有捉我去訓話
不過我調轉頭話返係佢唔合理

靚仔靚女係唔會痾屎痾尿

其實有禮貌問吓都會放你去
巴打讀咩學校咁撚無人性

以前有老師話上堂去廁所唔洗舉手問
但到真係起身去廁所又問人去邊

邊有學校唔俾食煙架

曾經試過中學lunch time去廁所要有廁所卡先可以去

1. 有人做壞規矩就要管. 2. 老師責任問題

中小學生被逼讀書，有堆學都唔想返，如果畀任去洗手間，分分鐘上堂無左1/3人. 班友係課室外無老師睇住，有咩事都理唔到，打架可以打到KO先完.

大學就唔同，你死你既事. 你唔上堂你走寶.

我以前有個中學老師上第一堂已經down聲我地想飲水去廁所嗰啲唔使舉手
佢話會阻住佢講書
但都好少人去，因為band 1黎，啲人真係讀書
但校風好自由
早會係喺班房上（on鳩鳩企操場嗰啲學校真係⋯⋯ ）
利申：會考唔夠分升返

諗起小學有個女同學舉手要去廁所 個miss唔俾 最尾忍唔到賴撚左出黎

試過有個阿嬸黎代課， 有同學肚痛要去廁所， 個代課話唔得， 你肚痛就去醫療室， 唔準去廁所， 個同學無理佢笑笑口行出去去廁所， 個代課就一路向佢講野又話揾訓導捉佢

次次去完廁所返黎都要叩門等老師示意先可以入班房

中學有個痴線佬呀sir
要啲同學去完之後翻黎要企到落堂
所以上親佢堂 都冇人去

好低質 你現實係咪冇乜朋友先上黎講埋d反智野引人注意?
乖啦 執好d個樣落街識下朋友啦
keep住咁樣會打飛機過世 好慘

d撚屌搏屌拎存在感呀 由佢啦

Band 1
中一仲會以問準老師心態舉手

中二以上都係通知聲 未試過有老師唔俾學生去

訓練你做奴隸

睇咩老師, 好恰個d唔理

試想像下你係教畜，比班中小學雞自由去廁所，仲會唔會有人上堂？ 中小學雞無性架

教畜

Band3真係自由好多 （band2受足六年教畜）

因為你仲係中學生